# Проект банк, использующий потоки #

### Для чего предназначен этот репозиторий? ###

* 1 класс для создания банковкого аккаунта
* 2 класса для банковских операций, используют потоки
* 1 демокласс

### Как это ипользовать? ###

* Запустите демокласс
* Все значения определены литерально
* Если их поменять, не факт, что добьётесь желаемого результата